527同71最唔同既地方

...就係我地建立左#YellowEconomicCircle
我希望見到除左宣傳造勢之外，呢一個因素會帶到變化俾黎緊527、甚至526
p.s. 出到力、出岩力既店鋪，人血饅頭任食亦應該食

...其次係累積既經驗，不過我非前線所以唔敢講，但願做過唔拖累既半和理非

經過呢段，對家當然亦有所變化，心照，不詳談。

但願香港人可以 蟻多摟死象 同 智勇雙全。

光復香港，時代革命。

關於沈教授20點之我見